《醒啦》唔好再俾班福建元朗人撚 集中啲好唔好

講黎講去佢地得幾十百幾人
我地發一次夢都最少幾萬幾十萬啦
佢地見到咁多人仲夠膽出黎打？
就算打我地100對1 有輸既可能？

呢啲消息日日都幾十個 有幾多次真係出黎？
一隻手都數哂 哂咁多時間理佢地
開咁多PO叫人小心
不如開PO叫多啲人出好過啦

推

我唔會去元朗消費

住屯門

啱，有人成日編造假消息去恐赫市民，唔使理啦

push